有無人訓唔著 一齊吹下水啦

聽日仲要番早

唉 一到夜晚女多野諗

Same here 想瞓瞓唔著

好唔開心 頹到唔想訓

做咩事？

煲劇啦！

因為夜晚好多野諗 又開始好負 但又冇人聽我講 好無助

ching 這裡大把人

當呢到係垃圾桶 講哂出黎啦

數綿羊

有時候覺得自己好廢 但又好似改變唔到d乜
明明難得習慣左一個人 但點解佢又要出現
陪左我一排又唔陪我算點呀
好辛苦呀

睇白夜行 睇到個人好sad

曖昧緊？定一齊左

有朋友問 點解你地仲未曖味

可能我覺得有少少曖味 但人地又好似無感

其實佢對你有興趣就會搵你 忽然唔搵你姐係搵到人代替你
唔好諗咁多 鍾意你唔會咁嫁

做人唔可以咁容易依賴人 要識保護自己 無人會永遠陪到你 只有自己可以

屌 我6:30就要醒
1130上床 宜家都訓唔到

我早過你 十一點上左 但好彩八點醒

我知 佢依加因為第二個女仔煩緊而唔想理我

我都要6點半醒

唉 好想訓

你返咩

番學

同意 冇野係永遠 所有人都會有機會離開你 靠自己係最好

當緊值 想訓都無得訓

我都明 頹一排 搵到新既人傾計就會抽離到嫁啦

收幾點呀

想搵個可以同我行一世既人一齊呀

唔好望電話喇！！！

次次都搵人傾計抽離 次次都唔開心 好辛苦

得自己先會陪到自己一世 就算幾好嘅情侶 老夫老妻話會陪對方到永遠 有幾多對真係可以

8點

同佢冷戰緊 好辛苦

一到夜晚個人就好負

個個人都叫我唔好諗野諗得咁美好
但我真係唔想面對現實

唔好諗得咁負面啦 有時候過程比結果更重要

呢樣野 我相信每個人都想
但經歷多左就明 太多變數 無野保證到永遠
其實無野比靠自己更實際

諗野太負面 成日諗其實成個世界得番自己一個就好

哇 咁你番幾點嫁？

呢一第我生存為乜
有咩意義

細細個會覺得受傷過一次唔怕 再企番起身 但受傷多幾次真係唔會再信永遠

啱 冇人抺去到你地曾經開心過嘅事實

岩呀 其實好多都面對過另一半有外遇 只係睇你啞忍定放手

我都明白 我慘到想搵個人講下心事都冇
冇朋友

做人就係咁喇 愈大愈開心得少

聽緊fiona首字花 負上加負

係外國服緊兵役呀
每隔兩日先出營

當你比人傷害過 就會面對現實嫁喇
唔好太理想化一個人 佢只係當你水泡 呼之則來 揮之則去
唔岩既人 就當佢過客啦

我都聽緊啲令自己負上加負既歌
好似有病咁

有時會諗 可能早啲死就唔洗咁多野煩
而家既生存動力都係靠父母同我隻狗

我同佢嗌左架 我先知道佢為左我忍左好多缺點的我知自己最近太忙唔係一個盡責既男朋友 我成日以為我放棄想做既野努力讀返個degree可以養佢 但係原來我一直忽視左佢

人生無意義

你都起碼有屋企人做你生存動力 我乜都冇 想養狗 但屋企人唔俾

我而家做好多事既生活動力都係佢 如果冇左佢我真係點知點

唔知點

係已經盲目左 當有個人陪下自己 唔會再講永遠乜乜乜

點解同我咁相似 有時候會諗下如果父母走咗之後我仲有咩生存目標

呢到大把人聽你講野嫁

我比人飛左都一直理想化前度
去到終於放低佢都唔覺得佢有幾衰
只係唔想再分手 想拍不分的戀愛
我好怕遲d我唔再相信男人
做個單身主義者過世咁就孤獨終老

我聽緊eason首今天等你來 愈聽愈心痛

但有時會寧願無經歷過

我仲好撚精神

點解用到電話既

我都係！訓唔著呀屌

反而經歷過你會好記得 就會成日諗番如果變番之前咁就好

放放下負就開始覺得冇乜人生意義

一合埋眼勁多野諗

我發覺電話八成歌都好撚負

我都差唔多

最中意聽失戀歌 負歌
連熱戀期都聽失戀歌聽到失戀都仲聽到依加

係 會好後悔自己做既決定 會好想知佢過成點

嗰個感覺我知 但係到過去咗啦 可以點
我會情願當呢個只係一個令自己成長既一個過程都唔想原步踏地
當年晒咗大多時間喇

有啲長

前年9月尾嗰陣同個女仔曖昧，我講咗啲嘢做咗啲嘢令佢覺得大家價值觀唔夾拒絕我(異性朋友嗰啲)，幾個禮拜後同咗我個fd一齊 。

依大半年成日諗如果當初唔咁做唔咁講個結果會唔會唔同，唔識點原諒自己好憎好怪責嗰陣嘅自己咁樣。

究竟點先可以原諒自己？

番工賺錢去旅行買野 仲有等死

有咩諗呀

我自問我平時既脾氣真係好臭 我唔想係佢面前做咩大男人 我怕會為左果垃圾男人自尊傷害左佢 點知我唔做大男人 就比佢講我愈來愈似女人唔夠man

我都係 比朋友話聽親都慢歌 好悶
但我好享受聽 夜晚聽一泡

中幾呀絲打?

無啦 只係要一個人喺office醒just in case有野發生
呢個時間冇乜野做

老規則

如果話哂時間 不如話佢陪我上左個好重要既堂
無佢 我都唔會成長
重要到 我寧願無上過呢堂

前路茫茫

我真係好愛佢 我應該點算好 的唔想冇左佢

靚女先有幻想

tg我咪識到

咁對唔住 我唔敢幻想了

我成日都係

個陣做左咩令佢咁覺得？

不過日子還是要過

有無搵番佢？

咁快放棄

係呀。。

btw 我唔酒

有，我keep住send snapchat比佢，佢除左草火既post就冇理我

靚女先有幻想 咁我都注定冇幻想

出緊JOB 岩岩做完左今日啲野 飲咖啡飲到訓唔著

我都唔酒的

搵下動力 例如買野呀去旅行見識世界都可以係動力嫁
你家人係小動物都唔比養？

連登唔係多靚女咩

Same here 試訓左好耐都訓唔到 仲有3個鍾就要起喇

唉 要搵下動力呀！！！！！！

一齊飮星冰樂

我好後悔我發左佢脾氣，我呢排讀書方面生活上好大壓力，估唔到又嗌左交 我呢幾日既心情真係愈來愈差 真係有一刻想就咁跳落去..

go to sleep la

真係好辛苦 我點算好

與其話唔信男人 不如話會識得保護自己
唔會再盲目付出 唔會再毫無保留咁愛一個人
對自己好啲有咩唔好

無男人都可以生存得好好呀 一個人有咩唔好！

一到夜晚好多野諗 好想個人可以豁達d

我聽緊不來也不去 好心酸 係前度ig睇到既最後一首歌

不種下什麼 摘來什麼
像我沒來過 沒去過

巴定絲?

放下係好難,心理要調整

聽下催眠曲

有咩做嫁？

見步行步啦 關關難過關關過

樓豬相信愛情童話？

追番佢 比佢知你有心改！

多謝

係啊 點先可以放下 唔想成日亂諗野
有時強行既心理調整 好似逼自己呃自己咁

唔好訓啦

今天等我來 就讓我誠懇的心把心聲傳來
大門若已開 若然是你在 願你聽到這個旅客原已歸來

我想話比你知，你係我生命出現，係我三世既福，我係遇到你之前 只係得我自己默默忍受所有野，得你只可以令我放心攬住你喊 可唔可以唔好走

曾經相信

我份工都無乜前途可言 夠食夠住夠買算喇

唔訓會好殘 但係真係訓唔到

我唔知點做好，佢話要時間去冷靜下 我唔夠膽去煩佢 但我控制唔到我心裡既壓力 好辛苦

有無坦白讀書壓力大？ 你可以同佢坦白所有野 再比時間佢冷靜下 係呢段時間比佢知道你會改變
成日搵佢煩佢都唔係好事 佢會覺得你煩
如果仲愛你 佢會比機會你

人愈大愈悲觀 無得救

呃下呃下就一世

唔好咁着緊每件事,自然面對就ok.

未搵工已經好迷

唔好逼自己訓喇

搵到工都好迷 無目標真係一直迷到永遠

佢做咩要走？

唉 係香港真係唔好學人講夢想

有d野唔好太好奇 好似個人會開心d

我有，佢呢排成日掛住返pt 我好直接同佢講我好辛苦好唔開心 問佢可唔可以放工見下 點知佢話唔想話攰 我轉身走果刻真係已經眼濕濕 所以先忍唔住同佢嗌左交

岩呀 順其自然啦 時間會沖淡一齊
由得佢亂諗啦

但你都會情不自禁繼續好奇

雖然冇同你講咩事 但你既回應真係岩依家既我

我好驚佢終有一日同我講分手，我唔知點接受

開始頭痛喇

唔好逼佢 愈逼會愈反感 你試下唔好搵 比佢靜下

好有愛

順其自然啦 呢樣野真係驚唔黎

係啊 點解你唔洗訓既

訓唔著呀 你呢

明明我對佢咁好除左樓之外其他野都盡量買比佢點解仲要同我分手

佢話我之前最忙既時候行程好飄忽 佢唔清楚好冇安全感 所以我而家只係send snapchat比佢同佢講我做咩

唔想同你一樣 但我又真係訓唔著咁囉

其實面對每件事都只可正面解決,如果想避開佢都會係時辰未到而已。。。

btw 你真係想私底傾,tg我都可以

我唔想... 我受唔起

有無理解過佢想要咩？

所以我已經少理世界嘅事

一齊左幾耐？

熄電話 合埋眼訓教啦

我前度同我最後一次見面係上上年31/12，之後就因為我要考dse 又開始忙 慢慢變成一場架
我好驚歷史會重來 我同佢係31/12見過就冇見過 所以我好急想見佢...

多謝巴打 我訓醒就冇事

可能你會覺得我好on9, 但係我同佢一齊只係三個月

我去努力訓 起身再睇下大家訓左未

咁你更加要比佢靜下 2-3日搵佢一次 日日搵佢可能覺得煩 比信心佢知道你有心改

你永遠不會成功.jpg

咁你快d訓 希望你冇事啦

唉 都係一句 可以點
你心中嘅佢始終係一個過客
不如感激佢令你重新認識到自己
雖然當年對愛情嘅單純同天真已經搵唔返

我唔知點令到佢知道

當我係嗰啲喺軍營門口企嗰啲士兵仔啦

如果可以咁樂觀就好 所有野自己攞黎 算啦

咦 原來我有追你個po

Lm

做咩仲唔訓

誰未犯過錯
唯有對下一個更好 唔好重蹈覆轍
先唔會浪費當初所付出嘅代價呀

太早訓左 醒左訓唔返

無聊開嘅

唔知

咁唔好訓喇

望住隔離個roommate 睡得香甜 自己卻睡不了

好悶呀唉

有心事？

想唔食藥瞓，飲咗酒會攰都瞓唔到

我飲完酒好快訓

屌 想追嗰個好似鐘意嘅唔係自己

呢排好似咩都唔就手咁

又唔係叫心事嘅 係個roommate 講完啲心事講講下就可能太攰就瞓著咗 都係一啲情感問題就係當初大家有講有笑 然後突然一日就變晒冰 覺得難受辛苦 明明相處得開心

失戀

醒未

出左門口喇 痴線 真係未訓

相信愛情童話

番學?

番工呀 番學咁早 走堂算

番咩咁早

要搭車嘛 你仲唔訓 唔洗番工咩？

放假。。

放假就任性

你都會,只係未放姐

等多陣就落街食早餐,然後睡醒做GYM,打波,再睡又一天

睇到打邊爐個度就好想打邊爐

好充實

尋晚去左九龍城打左成五百蚊😂成個月要節儉d。。。

A0獨L係咁。。。冇左陪女友個樣活動

慳d洗囉